有冇人覺得就撐唔到落去？

而家等左人兩粒鐘
聲都冇句 頹緊

邊個咁大膽要你等咁耐？